 11:49, 25 февраля 2019
Боец MMA устроил акробатическое шоу инокаутировал соперника
ROAD FIGHTING CHAMPIONSHIP / YouTubeБразильский боец смешанного стиля (MMA) Микель Перейра одержал победу над представителем Южной Кореи Ким Дай Сунгом на турнире Road FC. Полная запись поединка опубликована в YouTube-канале Road FC.25-летний Перейра по ходу боя не раз демонстрировал нестандартную технику, атакуя соперника в акробатических прыжках. В одном из эпизодов бразилец использовал клетку, чтобы прыгнуть на лежачего оппонента. Схватка завершилась победой Перейры техническим нокаутом во втором раунде.Перейра довел количество побед в карьере до 22. Бразилец проиграл девять поединков, еще два были признаны несостоявшимися.
